風吹過短髮亂飄遮兩眼 濺起水花似滑浪湖海間

輕輕快快車到達了海灘
開開心心冷雨風中散

原來netflix有得睇